安夫人被冒犯了，而且是认真的:跟这样一个女人结婚，是允许的，是可以忍受的吗? 彼时彼处|乔治·麦克唐纳 
 除了河水之外，还有别的东西使这里的空气比以前更能忍受了。 马奇家庭三部曲，完成|威廉·迪恩·豪威尔斯 
 然而，在今天，没有人会假装他最得意的颂歌中的希腊文是可以忍受的。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》——1845年1月第57卷第351期 
 在某种程度上，这样的泼妇是可以忍受的，因为他们有时脾气很好。 谢帕德·李，第一卷(2卷)|罗伯特·蒙哥马利·伯德 
 即使是“恶霸鸽子”(正如帕迪所观察到的)，如果他不完全讨人喜欢的话，也是可以忍受的。 三个海军军官候补生|W.H.G. 金斯敦